點解睇世界杯要比錢先有得睇

4年先一次既世界盛事,竟然要收錢,on99 .......
每4年我都係講返一樣既野,每次我都係唔會比錢的.....on99

遲早沒落

On9

係香港先咁撚on9

日本都係

所以依啲國家係唔會入到世界杯打, 因為有錢就做反骨仔, 唔會團結

唔通支那就入到咩

一樣

聽屋企人講 香港本來都入到一次, 後來比人知世界杯打假波之後 從此收皮 支那唔洗多講